\chapter{Empresa}

\section{Introducción}

En esta sección se presenta el objeto de estudio especifico de nuestro proyecto, la empresa JSJ Sport S.A. fue escogida debido a que cumple con cada uno de los requisitos necesarios para postularse como una empresa que contrataría y consumiría los servicios de tercerización ofrecidos.
\newline
JSJ Sport S.A. es una empresa de Bogotá que se dedica al comercio de todo tipo de productos deportivos, no solo para personas que practiquen un deporte como ocio sino que también para personas que se dediquen a una disciplina o sean deportistas de alto rendimiento.
Lo que hace especial a JSJ Sport S.A. es que es una empresa Colombiana que manufactura sus productos en el interior del país y que tiene como principio el usar materias primas que sean estrictamente nacionales, esto con el fin de apoyar el producto nacional y a la vez confeccionar productos que sean de calidad incluso superior a los de marcas ya internacionales.
\newline 

La empresa a pesar de contar con reconocimiento y prestigio local desea ampliar sus alcances de mercado de forma que llegue a un público mayor y que este pueda conocer la variedad y calidad de sus productos, esto no solo para el país de Colombia sino que también para muchos otros rincones del mundo.
\newpage

\section{Nombre}

JSJ Sport S.A.

\section{Misión}

JSJ Sport S.A. brinda soluciones en el campo del deporte a nivel nacional e internacional a través de la innovación, servicio y  calidad de los productos que ofrecemos, nuestros recursos están destinados a contribuir con el desarrollo de la salud física y mental de cada uno de nuestros clientes durante sus entrenamientos deportivos.

\section{Visión}

 JSJ una empresa líder en el mercado de implementos y artículos deportivos que busca posicionamiento en Colombia, brindando productos de alta calidad para la práctica del deporte tanto a nivel profesional como recreativo, ofreciendo soluciones para las distintas necesidades deportivas de nuestros clientes,  estamos comprometidos a apoyar y mejorar la salud mental y física de nuestro público por medio de nuestros productos.
%%\newpage

\section{Objetivos}

\begin{itemize}
	\item Comercializar productos deportivos a la medida  de las necesidades de cada cliente.
	\item Contar con un catalogo amplio de productos deportivos de cualquier disciplina considerada como un deporte.
	\item Asesorar al cliente para que escoja el producto que más le beneficie.
\end{itemize}

%%\newpage


